@ΑΙΩΝ Α'. - ΚΛΗΜΗΣ ΠΑΠΑΣ ΡΩΜΗΣ. - ΑΜΦΙΒΑΛ. - ΤΟΜΟΣ 1 {p 1}

ΚΛΕΙΣ
ΠΑΤΡΟΛΟΓΙΑΣ ΚΑΙ ΒΥΖΑΝΤΙΝΩΝ ΣΥΓΓΡΑΦΕΩΝ 
ΑΙΩΝ Α'.
ΑΠΟΣΤΟΛΙΚΟΙ ΠΑΤΕΡΕΣ 
ΚΛΗΜΗΣ ΠΑΠΑΣ ΡΩΜΗΣ (;+ 100 Μ.Χ.)
ΤΟΥ ΕΝ ΑΓΙΟΙΣ ΗΜΩΝ ΚΛΗΜΕΝΤΟΣ ΠΑΠΑ ΡΩΜΗΣ ΤΑ ΕΥΡΙΣΚΟΜΕΝΑ ΠΑΝΤΑ (α)
Εν οις και σχετικαί πραγματείαι, αναλύσεις, σχόλια κτλ. ετέρων, συγγραφέων (β).

ΣΕΙΡΑ ΤΩΝ 161 ΤΟΜΩΝ ΤΗΣ ΟΛΗΣ ΠΑΤΡΟΛΟΓΙΑΣ
 
ΤΟΜΟΣ 1

ΠΕΡΙΕΧΟΜΕΝΑ 

ΠΡΟΛΕΓΟΜΕΝΑ 
*Πραγματείαι περί των εκκλησιαστικών συγγραφέων του Α'. αιώνος λατ. (γ) Σελ. 9-30. 
*Προοίμια διαφόρων εις τάς επιστολάς Κλήμεντος λατινιστί. 31-198.

ΣΥΓΓΡΑΜΜΑΤΑ ΓΝΗΣΙΑ .
Επιστολή πρός Κορινθίους Α'. 199.
Επιστολή πρός Κορινθίους Β'. 329.
Επιστολαί δύο πρός Παρθένους Συρολατ. 349.
Τεμάχια Πατέρων, αναγόμενα εις τάς επιστολάς Κλήμεντος. 453.

ΑΜΦΙΒΑΛΛΟΜΕΝΑ 
Επιστολαί πέντε λατινιςι.     459.
*Προοίμια διαφόρων είς τας Διαταγάς των αγίων Αποστόλων λατιν. 509.
*Μαρτυρίαι αρχαίων περί αυτών. 544.
Διαταγαί των αγίων Αποςτόλων δια Κλήμεντος εις βιβλία οκτώ.  556-1156.

ΚΕΦΑΛΑΙΑ ΤΟΥ Α ΒΙΒΛΙΟΥ.
Περι Λαϊκών. σελ. 557.
α'. Περί πλεονεξίας. Σελ. 560.
β'. Περί του μη ανθυβρίζει, ή αμύνεσθαι τον αδικούντα. 561.
γ'. Περί καλλωπισμού, και της εκείθεν αμαρτίας. 564.
δ'. Ότι ουδεί περιεργάζεσθαι τους κακώς ζώντας, αλλά τω οικείω έργω σχολάζειν. 569.
ς'. Περί του απέχεσθαι πάντων των έξωθεν βιβλίων. 569.
ζ'. Περί γυναικός φαύλης. 576.
η'. Περί υποταγής γυναικός προς άνδρα, και φιλάνδρου, και σώφρονος. 577.
θ'. Περί του μη συλλούεσθαι γυναίκα άνδρασιν. 585.
ι'. Περί μαχίμου και γλωσσώδους γυναικός. 588.

ΚΕΦΑΛΑΙΑ ΤΟΥ Β'. ΒΙΒΛΙΟΥ.
Περι Επισκόπων, Πρεσβυτέρων και Διακόνων. 593.
α'. Οτι χρή τον επίσκοπον είναι πεπαιδευμένον, και έμπειρον του λόγου. 593.
---
(α) Είς τόμ. δύο. (1-2).
(β)Τα ξένα ταυτα τεμάχια διακρίνονται εν τη Κλειδί αστερίσκου.
(γ) Οι αριθμοί σημαίνουσι τας σελίδας των τόμων της Πατρολογίας.